我心目中的女神…

人生…其實在我的人生中所謂女神真的多不勝數,最主要真的靠自己個人感覺,其實主觀肯定大於客觀因素,如果真的要推介幾個,我心目中是有幾個我的最愛…

第一位:渡邊麻友

她真的是影響我生命最重要的一位女神,她是日本AKB48的人氣成員在全球都擁有一定知名度,我大約在2011年開始愛上她的,最主要原因是因為她的雙馬尾及超越二次元的三次元真實可愛萌系少女,因為太喜愛她所以我在2013年10月1日做了一個世界創舉…在她來香港西九龍中心的時候…我向她跪地示愛…因為此事我登上日本新聞,被AKB48官方列入永久黑名單…這個事蹟已經成為AKB48粉絲中的傳説&香港都市傳説,我説自己是天河明人可能沒有很多人知道是誰,但我説當日有一位向麻友跪地示愛的粉絲就是我…全部人驚訝了…連我公司的上司及同事都知道…可能有人會問我會否後悔? 我堅定告許大家沒有! 為了自己的至愛是一生無悔的…

259

Gee Gee Gee Gee 麻友 麻友 麻友！！

u

有張麻友新圖貼唔到

G

我買咗佢本寫真，amazon 300yen

咁平

呢個女仔唱歌越來越好聽

yui 有教

小學生
你講下就係咩

ching講得好

寫咗落隻手到

而呢位重要嘅女神你卻多次以其名聲作賭注 使其淪為G 並且甚為享受這種褻潰女神的快感 更寫在手背上

Mayuyu

25kalou

麻友係每個人心目中既女神

山本彩係乜

公廁

25到

麻友G

以為講個胸

平 ebook 我一日睇咗五次

樓主反麻，always

支持了

每朝起身都會聽到佢把聲

改名都冇用

卡勞痴左線

Myy

girl god

日式麻油雞

白麻?

邊𨶙個王若嵐

對